# Обмен сигнальными запросами между R1.5 и R.2

## Сигналы группы А

|Сигнал|Частота|Описание|
|:-----|:------|:-------|
|А-1|1140+1020|Запрос следующей цифры, n+1|
|A-2|1140+900|Запрос предпоследней цифры, n-1|
|A-3|1020+900|Адрес достаточен; переход к приему сигналов группы В|
|A-4|1140+780|Перегрузка на национальной сети|
|A-5|1020+780|Запрос информации о категории вызывающего абонента|
|A-6|900+780|Адрес достаточен; вызов тарифицируемый; переход в состояние разговора|
|A-7|1140+660|Запрос второй с конца цифры, n-2|
|A-8|1020+660|Запрос третьей с конца цифры, n-3|
|A-9|900+660|Резерв для национального использования|
|A-10|780+660|Резерв для национального использования|
|A-11|1140+540|Запрос индикатора кода страны|
|A-12|1020+540|Запрос кода языка|
|A-13|900+540|Запрос информации о типе канала|
|A-14|780+540|Запрос информации об использовании эхозаградителя|
|A-15|660+540|Перегрузка на международной станции или на ее выходе|

## Сигналы группы B

|Сигнал|Частота|Описание|
|:-----|:------|:-------|
|B-1|1140+1020|Резерв для национального использования|
|B-2|1140+900|Запрос специального информационного тонального сигнала|
|B-3|1020+900|Абонентская линия занята|
|B-4|1140+780|Перегрузка, обнаружена после перехода от сигналов группы А к сигналам группы В|
|B-5|1020+780|Не существующий номер|
|B-6|900+780|Абонентская линия свободна; вызов тарифицируемый|
|B-7|1140+660|Абонентская линия свободна; вызов нетарифицируемый|
|B-8|1020+660|Абонентская линия не исправна|
|B-9|900+660|Резерв для национального использования|
|B-10|780+660|Резерв для национального использования|
|B-11|1140+540|Резерв для национального использования|
|B-12|1020+540|Резерв для национального использования|
|B-13|900+540|Резерв для национального использования|
|B-14|780+540|Резерв для национального использования|
|B-15|660+540|Резерв для национального использования|
